Viutv 逢星期日22:30 Talk星Day|激安小劇場|歌手照妖鏡|網購Q&A (5)

Viutv
逢星期日晚
Talk星Day 有Hillary+Pinky 22:30-23:00

激安百貨 23:00-23:45
同場加映 歌手照妖鏡+網購Q&A 環節
唔好錯過

2021.01.10 歌手照妖鏡 嘉賓: 鄭融

Facebook live:

轉場! edan 最後一集啦

推

期待等陣error

2021.01.17
激安百貨 全新主持配搭 Stanley+Jace
歌手照妖鏡 嘉賓: 葉巧琳Mischa

Facebook live:

到底邊個鐘意呢條mk

hailey對腳

想睇下Stanley同Jace多唔多火花

btw Mischa

之前試過一次 Jace係咁抽大表哥水

jace 成日抽星座撚水

佢簽邊間公司

古生

一姐對腳

兒登

Edan

"I love Viutv"

咁影一姐對腳

error

唔太想睇poki

Poki:做人黎講 一定要識偷食

33

夠平

佢收得檔未

摩打手

點解有機 仲要用呢個打奶

老江湖

佢哋喺度就好嘈

個cfu好似好驚咁

viutv陳豪s

poki

Annie

幾靚

諗起陳豪唔知上咩問答節目 問佢咖啡既野 錯哂

三爺

193睇好多

九龍灣加藤英

好軟

漏奶

cfu好穩陣

飲到拿晒口面

cfu好驚

cfu慘

好好笑

Cfu

花小姐

33 9up真係好正
花小姐

隊長好得體

33鳩噏定真

9up到 feel到Pinky信左

poki仲上到嚟

Happy伯

緊係9up

9up得好真

仲要串鳩觀眾

3爺講咩都要諗下先好信

睇到躁

真係冇嘢好講

Poki: 驚閪 約出嚟打個奶俾你睇

poki擺明唔鐘意Error

一早錄左？

Dee gor加油

dee gor

肥仔個頭仲係綠色

dee>>>>>>>>poki

之前dee有咩負評

同Jb單嘢定咩

一哥畀人攻擊咩

Deegor比咩人攻擊？

Pinky好少接唔到 對住佢地都Lag哂機咁

唔好再問

比jb

咁快有負皮
hater係邊

一到33講嘢就開始鳩

error真係好error
所以好正

Poki即刻衝出黎話有份作

Pinky最尾個眼神

jb

好得體
poki次次講嘢都好尷尬咁

諗起前兩日先有人笑周杰倫而加走哂樣

填海華

原來已經4年

做乜9

沖唔沖涼好。。。。。

對聯

沖完涼啱啱好睇小新

但再唔沖 睇完入住應該唔洗沖

搵陳安立奶你咪得

weak

咁你唔好沖

星座撚

大表哥

Jace條褲打得開架？

陳凱詠好可愛

天王椅

又要諗起193訓左落去果張

Zenox
同Jace個姊妹撞名

Stanley 好似好緊張

poki偷食都唔係最大問題
最大問題係一講嘢就露底無乜文化
自己圍爐嘅節目好似error遊咁就ok
但真係上唔到大場面

求圖

恨鐵不成鋼

邊度搵比你

係咪同一張

stanley 會唔會除衫直播

屌 佢地都玩呢招

100KG咋 咁咪冇得琴上去

點解好似無咁好笑

stanley 腿張開

我都覺 明顯無牙jace咁自在

193上次一嘢瞓落底
佢哋好似就住就住咁

其他三個個個講嘢都有紋有路
阿dee真係靠把口搵食
193講嘢9up得嚟其他feel到佢係識嘢

會唔會出晒太陽系所有星體嘅名

有冇人想買返張

我要黑洞

想買張 唔知得唔得

大表哥都講得幾好啊

有冇jace 同顧顧啲相

之前買咗193介紹果個999蚊
抵吊

仲有人用即影即有咩

馬鞍山巨龍頭先腿張開個三角位吸左我對眼

隔離mv

係咪坐左落去唔願起身 所以叫黑洞

真 買咗冇用到

啲港女好中意用㗎

珍 要打丁了

沖涼啦你 打乜鬼丁

上面有cap圖 save做wallpaper先

呢個真係睇親都笑

屌，之前買左
仲要原價入

依家再買 溝一溝個價

點解巨龍有啲edan feel

邊個嚟

張嘉殷啊

買比磁石?
係咪日日自拍

新女

今晚唔洗講波咩

唔制丫

喜般黎左啱啱熱刺果邊見到

喜般

唔新嫁啦 之前Viu體育節目主持黎
依家係Now講波中場果個女郎

啱啱一嘢卷哂啲頭髮入去嚇親

佢半場先出現而家得閒

十幾蚊一張相丫，日日咁影破產都似

好似整杯面咁
夠鐘喇 可以拎出黎喇

我冇睇刺
以為佢今晚唔洗返

幾驚佢會扯甩啲頭髮

扑野自拍

好似得兩個輪流出
返得好密的

回憶係無價嫁...

睇到條腰仔

你睇喜般對眼紅到

扑完拍就得

黃金糕係咩黎

喜般正左

成條玉子燒咁

屌，聽日去入多盒菲林先

條女啲指甲好核突

頭先中間條女幾正
想屌

未食過可以試下,奶皇味嘅白糖糕咁嘅味

點解唔直接整玉子燒

你我思想接通了

你地唔好係度交配

有啲椰汁味
煙煙unun咁
一絲絲
好撚好食

奶皇包咁嘅味？

射左先講

新年甜點黎講,個人覺得黃金糕同紅棗糕最好食

再喺下面寫個日期簽個名

陶瓷烤板得喎又

我老土 一定要蘿蔔糕

講到想買舊試

想要

係龍門訂咗呢兩款

室內用應該gg

煎年糕世一

冇咁奶皇包咁濃

成陣油煙味

單憑介紹張櫈已經睇得出分別
193明顯屌打星座撚

全屋都係韓燒味

買鴻星我不如買陳安立

珍

呢隻酒我見上網賣$220

Know D yeh

把聲要咁衰㗎

dead air咗

好似edan 做得輕鬆d

要入

點解個cam係咁影住佢兩個個胸

248同木村同左level wo佢地話

呃細路咩

鴻星係咪藍？

掛住Edan

無表態

等mischa

見到隔離cctvb po真係得啖笑

巨龍隻手又幾靚

大波

奶奶模式

屌 原來要用分換

著咁厚都睇唔到

我用緊另一款萬用陶瓷鍋打邊爐，幾正

用返之前誠哥果部唔好?

都係同edan個chemistry有趣啲

Jace隻手指好可愛

今日牙 jace 唔抽水

集集都J 次次gel甲都唔同

誠哥嗰部包埋蒸餾水

佢同Stanley第一次合作姐 俾d時間佢地啦

個衰妹成日引我

包埋送貨

好好丁

第一集啫 緊張都正常

Brita 抵

咁樣都959

如果係edan，係咪會即席示範

照妖鏡 ready

misha又flat

又嚟到歌手照妖鏡嘅時間

中意佢上一首多啲

點解要戴口罩唱

呢首係為造星而寫

stanley 之前做過啦

二人份

live 仲好過mv版
mv 錄到好平凡

一直好唔明,Jace講咁多野唔駛戴罩
歌手唱歌又要戴罩
咩安排

二人份正啊

Mischa 穩撚到癲

英文版真係

唱得好過決賽好多

佢玩完造星 唱歌好似有返靈魂咁
本身覺得佢越唱越頹

咩事 一直戴罩wo

呢首好聽呀

FAQ ready

好痴線 好穩

你有冇網購嘅習慣

啱啱佢兩個洗吧 洗吧好cute

唱得好過mv tim

Mi成功過左照妖鏡

求 gif

打破照妖鏡

幾時可以網購隔離隻碟

有返團火

證明左唔係妖

好聽呀 佢唱歌係唔同咗好多

Jace勁可愛

好似同以前兩個人咁

Anger

唔係呢個意思

呢首又幾好聽

Agger

入正題啦

mischa 以前啲歌幾好聽
神把眼淚都留給了世人

冇左Edan
係咪冇哂人睇fb live時段

本身都睇小新冇睇fb live

jace係咪開始放鬆返
竟然串巨龍

原來二汶開緊live 點左右耳好

有無圖𥄫下，係咩牌？

我等緊聽mischa 第二首

佢ig d 相
都係同一個牌子 Princess
呢款喺日本都多人買

日本製wo?
好似好吸引

有

唱歌都帶住口罩

好正

巴打幾銀入

約$1,100 豐澤百老滙嗰啲都有
打邊爐/羊腩煲都得

怕唔怕癡底丫？

唔痴底呀，清洗好易

留名睇我女朋友陳凱詠

btw 今日有 P1X3L
大家可以去廁所

你明明大海契兒都頂到

我鍾意水上活動

唉屌 一諗起jace bb隻譚狗屌過就

你d口味

老Pink

老pink

kb

唔鍾意 P1X3L #nope#

KB 幾多歲

鐘意kb

Your mouth very dirty

Kb

應該有40幾啦

一姐好波

八婆

KB

八婆係咁冼Kb

8婆好撚仆街

第一次見佢短頭髮

你扮我老婆

佢地開始得好搞笑

kb同一姐好正

調戲

啲colour 咁杰

屌好似雲石蛋膠

你塊嘢幾靚

一姐真係好搞笑

kb有啲勉強

KB老婆幾靚

一陣有沐浴3子 可以準備沖涼

佢咁咸濕 老婆唔靚D搞唔掂

KB比我個感覺又唔似好咸濕喎
似好貪玩嗰啲
但唔會佔女仔便宜

紋身店

唔知係咪環球多錢得滯 咁無眼光俾錢投資佢地

太平紋身店

佢嗰種似係
玩嗰時玩得好癲
但係認真嗰時又會好認真

唔似會佔女仔便宜 唔代表唔咸濕
只係佢君子姐
你果隻應該叫猥瑣

係呀 我其實幾欣賞佢
佢做真pk真係好撚認真

KB 好仆街

爆腎

KB係幾得人鐘意 成日睇佢D片

但佢d套路好蠢

啱啦 見到3子就提咗我去廁所

沖涼Time~

多錢就谷埋Gin Lee啦

三子即係咩

一陣睇下咪知 一係去睇下大海男兒

我未睇返
想睇Mike導

呢個都係我沖涼位

group discussion

I agree with you

因為mike導同有靚景先睇

好撚柒

垃圾組合

一浸霉味

落水狗

搞到pinky好似好矮咁

講緊P1X3L?
我覺得佢哋首新歌比我想像中好

4Hacking 幾時上嚟捉

免費巴

屌諗起紋身店個免費巴

睇過MV之後
即刻覺得呢個Marco好正常

芝娃娃有d似鳩拍蠔

大王白撚到
但個黑眼圈大到

芝娃娃柒啲

真係好想問點樣決定呢三個人組隊 free bus同大王叫做有啲理由 啊mark係咩事

我都係

Marco

花蛆見到佢啲腹肌

廢到 ....

40幾秒 vs 3分鐘

啲燈光勁撚到
個個人塊面白過白人

好似求其搵三個MK組隊咁

聽左做唔戴套

我屌

點解水瀨咁醜樣都可以簽佢做星

唔怪得歌詞有咩一隻牙齒

我都估係呢個原因

Marco真係好樣衰

jerald幫左首歌唔少

Dead air

做乜玩姐姐

咁好搵jerald 俾佢哋

邊個係水瀨

我見到個 MV 轉咗台

芝娃娃好廢

仲要播埋mv

到時edan出歌唔該diu都咁樣播mv!!!!!

你收聲

Marco笑撚到仆街

蝦嚟
去咗個頭就食得

個marco 顯得免費巴好靚仔

好彩唔係成首

完未

呢個完結想點

個 logo 都似

6C

以為kb話一姐係最膠

岩岩好

上個禮拜冇睇到
今個禮拜終於睇到喇

冇Edan嘅

畢咗業啦

Jace冇紮頭髮

係 而家佢太忙喇
上個禮拜已經轉咗做stanley

大表

jace

2021.01.14
激安百貨 FAQ主持: Stanley+Jace
歌手照妖鏡 嘉賓: On仔 陳健安

Facebook live

一陣有on jai

會唔會有 口張開

2021.01.24
激安百貨 FAQ主持: Stanley+Jace
歌手照妖鏡 嘉賓: On仔 陳健安

Facebook live

又微熱

btw jace 呢個頭好gfable

咁撚似花灑頭

微熱山丘

微熱山丘唔係誠品有賣咩

又介紹微熱山丘

下面個山丘

第一次聽呢隻餅

旺來餅 聽個名以為係旺財餅 畀狗食

痴到好埋

蓮蓬

Jace : 正呀

咁貴唔捨得比

買蛋捲啦 88蚊咋

唔係平好多咋喎

而家啲蛋捲好貴
突然覺得膳心勁抵

stanley做節目都幾舒服

依家又飛唔到台灣 唔緊要啦

榴連一般

我對眼都好舒服

我都嚇親 平得十蚊

Jace 喺枱面

呢年買撚左好多貴台灣野食

其他牌子好食啲

不要再說了

jace諗住配音
巨龍配合唔到

巨龍認真撚

真 計埋運費真係好金

感覺始終同eden做差少少火花
可能要再做耐啲

連個爐都有得內循環

我都係特價(就過期)先買黎食 窮撚

想frankie 老虎仔都上嚟試下做節目

邊度有得買正嘅台灣嘢

邊度有得買

Stanley 是咪住馬鞍山

媽干爹利

喺屋企整呢啲烤爐唔會好危險咩

我樓下D零食舖/759果D

點解

個包裝已經凹哂

反而想問邊度有就過期買

XO都有可惜我戒酒中

佢自稱係

好大陣味？

唔係話馬鞍山巨龍咩

馬鞍山巨龍

我自己去icarry 買

特價果D咪係

點解我咁耐以嚟都冇撞過佢

有特價咁好
之前買海邊走走 好貴

人地見到你掉頭走啦

原來陣仔都係住嗰度

講起台灣嘢食今日先買咗一盒 好彩之前冇喺誠品度買 平勁多

唔係

陣仔自爆

牙刷都要智能

唔係住馬鞍山

海邊走走基本上唔會有特價

mean but I like

咪兜啦，穿左啦

佢係馬鞍山小龍

你邊度都話唔係㗎啦

thx 而家先知道呢個網站

冇係誠品買過野 睇岩書都係去博客來買

珍唔係

今晚睇唔睇入住好

咁荃灣呢

佢啲嘢好貴但係真係好食

一支牙刷都咁貴

我淨係想快D飛台灣

都唔係

博客來計埋運費係咪其實應該差唔多

巨龍啲手指好靚

屌

cls 有表情

Jace

卡哇伊呢

啲手指好似幾長 一定好大碌

睇啦 入住4 有Stanley同AL

早排先自己煲咗

我都好耐無返鄉下

原來今日係入住4 你唔講我都唔知

頭先Jace係咪趁機tag自己首歌

同你條馬鞍山小龍差天共地

我都係睇節目表先知

好high tech我鍾意

唔會 香港誠品係香港果個價 博客來係台灣價
就咁1兌4 香港定價本身已經貴台灣定價1/3
仲未計博客來成日有折

係

真係順住播

明明你食得好開心

係series呀唔係serious呀巨龍

錯咗重點

小陣陣

今日啲折咁少

你2個.......

陳c9

3m會唔會投訴佢兩個hea sell

屌你學埋啲散貨場

個地拖打算入一個

冇平過咁滯
頭先台灣嘢可能其他地方難得買嘅
唔係都唔太吸引

兩百零咁sell算俾面啦

試完講下好唔好用

好

近鏡大表哥好好j

呢個床褥算平得幾多

珍 #jable#Lm2

係咪真係平到咁多

呢個look正過地產仔

20年保養

姐係水份多

啲水份多過我見到馬鞍山巨龍出嘅水

我想買Queen size丫

its hybrid not hybird

已經瞓咗

今集啲貨幾貴

你條小龍出到幾多水

Gregory都終生保養
其實你有幾何送個床褥返去比人整 都係買新

你今晚試下咪知

好不安 有D想blk左你2個

速遞俾我

唔想知你哋啲嘢

我都想要 projector

大表哥rich到...

都係嘅

咁有冇得 project viu 上去

Anker 大陸嘢不了

正喎
不過成二千幾蚊

其實想問好耐 究竟Jace心口邊個男仔黎
可以訓係佢心口咁正

我都想用來打機

你唔講我都睇唔出

project巨龍出黎

down viutv app 就睇到

個垃圾 app

以為山黎

s21系列

舊嘢有冇HDMI位

台灣買都唔平
但有時真係好想食

有D似團長

好似edan會做嘅野

屌我好撚鍾意去 Apple store 將所有機較自己張相做 wallpaper

張相靚喎

呢個wallpaper 幾正

我想食正宗台味既野食
滷肉飯 蛋餅 麵線

你去開邊間

個價好似係原價嚟喎
不過有送禮品同12個月保險都ok嘅

正想問

Jace 識玩就梗係影埋星座撚側面拍埋一齊放

之前有見過部係個大叔嚟
唔通就係

灰就灰啦 幻影灰

大叔的愛.....

聽到我都有幻影

好聽啲呀嘛

但係佢哋用iPhone

乜色都幻影，笑死

掛住銀包?
我掛住Jace得唔得 咪可以隨時搵到佢

阿木 真台客 都聽講好食

sunny apple 死忠都賣 samsung 廣告啦

好食還好食 正宗台灣口味還正宗台灣口味 2樣野黎

我要走步點解我唔落街

係咁㗎啦
都唔知有邊啲明星唔係用iphone

利申 an撚

想法好大膽，不過我鍾意
我整一舊落edan個袋度先

咪癲啦

突登撞親嘅

但之後既片都見Creamy有用
佢地好似用開幾部電話咁

阿木多人食 冇咁正

可能住佐敦

暴走機

都真係幾細部

出面咁危險

我未用過iphone
本身以前想轉 但Steve Jobs死左之後D機好垃就冇用
而且果個年代HTC好好用

你係想去台灣

是
有 4Hacking

呢啲會唔會好易仆街

Edan依家唔知係邊 點搵佢

我覺得牛肉麵幾正 其他未試過

對鞋好唔襯

原來steve巴都係an撚
仲以為呢個po得我一個

用緊 xperia

我同陣仔都係

on jai

咁慢
不過畀啲阿公阿婆用可能係有啲危險

on仔

照妖鏡

好自戀

族長

歌手照妖鏡 環節

係喎唔記得你啱啱先換咗

約定的夢幻島真係好正

實力派歌手唔怕呢D
佢比賽出身

邊會有危險呢，人地賽跑冠軍黎架嘛

岩岩沖涼係度聽

依首好聽

惡夢經

幾好聽

on仔
新碟好高汁

又一個爛照妖鏡

我都買左pixel 4A 好正

P1X3L : 多謝

走開啦

On仔live無得輸

steve巴sick啲嘢
不過香港冇行貨就抆水啲

如果有得飛台灣....

好好聽

呢段正

安仔個樣好似好老咁

咁多人用pixel
利申：4a 5g

On仔

好鐘意呢個節目

音響無問題

“平時有冇網購嘅習慣？”

隔離幾時有碟

大表哥呆左

係新碟啊
聽日收工去買 希望仲有貨

有無網購嘅習慣呢

今個星期冇

好搞笑突然變隻碟出嚟

HTC死忠 好難唔轉pixel

冇問

Fb live 再問

sor 畀我燈走咗

媽媽 爸爸
笑死

準備睇小新

點解gin果次有新碟賣 今次冇

Mirror error兩個大熱內閣
之後殺出呢個介票嘅

劍擊

Hailey有d似emma stone

似咩

on9

劍文fans報到

劍文

我聽錯on鳩

唔知佢有咩見聞

阿sir好似有啲靚仔

唔睇名以為陣仔黎

1/10 冇得再多了

係咪得我一個覺得pinky同一姐嘅服裝配搭好靚

我先冇佢咁濫

諗返起無記以前套四葉草碰上劍尖時

"ally"係開始咁解

有冇人覺得劍文 gay gay 哋

你啱食啦

你gayder detect 想點

太老不了

劍文真係好撚靚仔

花姐會唔會簽返劍文啊

反而佢好似越嚟越後生咁
可能係有打扮

唔好喊啦劍文bb

你唔識食
啲賤的 小占啱哂你

其實之前就算簽咗佢
佢嘅存在感都好低
又冇出歌咁
除咗喺chill club出現

有出歌啊 之後出左隻碟嫁
不過其實我想佢簽返係因為
佢之前開live講過自己好冇資源 想大大多多支持
如果簽返 起碼有底薪+會幫佢出下歌先

真係唔知sor

等陣有Jace唱虛擬人

軟仔

軒

連軒叔都上埋ViuTV, CCTVB同腥夢是咪就快玩完

係咪第一次上Viu?

軒仔真係做足全日訪問

呢個mv係幾好睇

做到天黑

Hin係咪要上Chill Club了

如果上嘅話
應該爆4 5個po

但Error有老鼠屎

軒仔幾時搵error合作

係就正

如果唱番啲舊歌

未上就已經瘋狂爆po

冇kenny

又會引埋班小學雞幫手推post

viu joey對腳

Alfred 原來同Hin frd

春卷straight得去邊吖

Blackpink
諗起豬突屎 好不安

做依個訪問先定條友爆鑊先?

軟

she is just BACKPAIN

咪poki

唔知幾時會有真假Joey同場

咁Hin應該好撚憎Edan

咩啊 果陣傳佢2個啊嘛

「九」正 啊 唔係「豆」正

春卷一日仲係一線都唔會上到viu啦

遮遮

估唔到仲frd緊

點解軒變咗黃浩然咁

係囉 我以為我記錯

幾時做造星judge

唔通好似削骨咁咩

軒個樣好似唔同咗⋯

參加「全民造星」

利用完就唔要

呢條友算吧啦

sherman 火火屌鳩Hin係點

佢好鐘意睇 出哂名

德斌

sherman：我都認識張敬軒好耐～

我睇唔到你更多

真 已經對佢冇咩希望
成世留喺cctvb啦

Cathy

成蟲

萬刀甲

張敬軒聽日生日唔講

原來佢地只係結左8年 以為好耐

万刀甲

上兩個禮拜軒ig live 先搵埋Alfred, 仲約埋整牙

gchi大表

嚟了

jace主場唱歌

2021.01.31
激安百貨 FAQ主持: Stanley+Jace
歌手照妖鏡 Jace 嘉賓:石山街

Facebook live:

急屎睇唔到

咁都要抽水

你柯九個字咁耐？

我真係急屎……
依家屙緊

呢個節目幾時完
好想睇返日本綜藝

全盒有芒果乾架咩

依家先入廁所

用電話睇fb live

我部電視又冇嘢
懷疑係佢見到部新電視

芒果乾

有時坐暖咗篤篤下電話可以屙成粒鐘

你抽水形象太深入民心

你想擺咩咪擺咩囉

真直播定假直播黎

甜野就ok

放陳安立落去

用電話睇啦

唔會痺咩

199都仲係貴

個芒太細

一野食左佢

好易有痔瘡

新年野係最呃錢 我買夠就算 唔會狂買

啲屎仲痴著...

嗚好痛 ......

真live嚟

好想負皮你

俾你奶

屎眼有啲痛

啲肉咇得好核突

唔好想 do it

部機洗都洗到仆街

好流

我細力啲

啲絞肉應該好多菌

啲細窿好難洗

廚師機根本應該主要用黎整麵團
唔應該用黎絞肉

諗下街市個啲

老老實實，廚房細都擺唔落

放喺廳當 model 咁擺

窮人邊有咁多閒情整包

jace變左肥仔開倉

we are not the target customers

直接買部可以絞可以發酵可以焗果D啦

係咪講錯，啱啱話33折，但應該係33%off
個價差好遠

我以前都鍾意烤焦麵包架

你咋 我廚房大

佢把聲突然唔同咗
係咪咁mic有啲問題

趴地熊

R撈

擺明無人買要清貨

送麵粉都好拎黎講

好似都ok抵喎

個爐外殼咁核突嘅

部部都好平咁 但完全唔吸引

屌 原來係燒炭爐 仲以為係電爐

兩個封門 一邊擺陣仔 一邊擺厹占

home made feel

又係窮人不適用 屋企細d成家燒炭死

一氧化碳中毒

jace係directioner?

呢頭介紹完 轉個頭倒米

呢d機嘅制一用中文字就會覺得好快壞同會爆炸

係
一有中文字就cheap哂

個字體會令人搵殘體

成晚都係不知夠牌子 唔敢用

部嘢可以用來蒸糯米雞

分分鐘係OEM淘寶貨嚟

字體問題

放送事故

如果係日文漢字 隨時貴多500仲多咗人買

新細明體點解仲存在緊

又搞拌機

本身呢啲乜乜機原價咁貴
而家就算平咗都唔覺得好平

同埋呢d乜機乜機好多都係用幾次就pat埋一邊封塵

p牌子麵包機啲繁體字正常好多

如果你可以幾K買部機之後封塵
咁姐係都唔係好志在

要有個位長期放出嚟唔好收埋
就會用多啲

係咪香港牌子，Target係班師奶，所以中文化左

新年限量版
咪又係個樽唔同左 入面有咩分別

辣味嘅酒

好多時三分鐘熱度 以為買貴gear就會有動力煮落去

momax SKIP

momax 不了

星座撚越做越好，開始接到jace啲嘢了

點會帶咁大舊出街

仲要成千銀

本身呢舊野都要叉電 其實係叉多樣野

諗起啲外國youtuber叫qi做 “痴” 好un耳

我一樣Apple嘢都冇

中国人：我也沒有！
-- 由 iPhone 客戶端發出

都唔係嘅
如果你真係有咁多嘢叉
可以慳返啲線
去旅行係幾方便

我屋企有枝青森蘋果汁 算唔算

平咗$100
個耳機個樣唔太電競喎

去旅行係啱 易帶漏野
不過有得去旅行先算

我屋企有個蘋果同有一支筆又計唔計

g304 好似係正嘢嚟
不過唔係平好多囉

有n份蘋果

個火emoji

正到仆街 我公司同屋企都係用佢

大表指甲好靚

可以攞嚟做人情

公司唔打機都岩用?

屙完屎了
可以睇

半個鐘

估唔到呢度咁多an機俠

嗰時係貪佢輕only
而且三舊水有牌子有側鍵嘅無線mouse其實無咩選擇

咁多屎

logitech係台灣有出福袋 伏到仆街

痔瘡係咪

懶人多……

冇

你睇下佢個樣 用得幾開心

元秋：可以用嚟蒸口罩了

呢個價錢大牌子有側邊無線mouse真係幾吸引

清洗機好似幾勁
咩都洗到咁

乜刷都有

乜7都有

歌手照妖鏡

3舊水好似又幾抵屌
不過之前先換左MK295

竟然係自己唱

Jace唱新歌

終於有Jace
今日佢好忙

牙Jace

清唱都掂

少少難聽

呢首係咪第一次live 印象中

屌 聽錯：
或你感覺mk

Whizoo唱過

陣間要唔要問自己有冇網購嘅習慣

第一次係喺wizoo

之前喺whizoo live好似都唱過

自問自答

有冇人覺得頭先background music一路播緊石山街首新歌

歌詞好似真係咁

首歌好平淡

我唔鐘意睇佢地唱歌live 所以冇留意

真係照妖鏡

下 真係架？

係 是個感覺MK

其實佢唱得幾穩但成日聽唔到佢唱乜

呢首歌齋聽旋律真係一般
主要係個編曲出色
live聽唔到

是個感覺mk

jace 照妖鏡照唔到

算係咁

其實ok呀

次次聽到都打個冷震

wtf 乜撚野詞嚟

帶住口罩算係咁

我以為係不gay
點知原來係mk

你冇聽過I just want to da binlo?

主持jace唔問下歌手jace有無網購嘅習慣

真係有

下一句係
或始終也不羈的人

淨係識佢地首失憶週末

天生二品

又叫我照做

同一個人寫詞

dead air

有
但天生二品個feel啱呢啲style
頭先嗰首唔似

有冇網購嘅習慣

stanley 真係好正

鐘說填詞 但係天生二品都係佢

佢地係咪couple嚟

得返一分鐘 要急住講

我都覺得係幾怪

Jace 口才太勁

係佢哋
唔似樣

準備睇小新啦

嗰陣覺得好正 特登上YouTube 搵

竟然冇問佢哋有冇網購習慣

唔夠時間?

唔夠時間

轉頭fb live再問

今晚好似多左人睇

屌你老味 +ki 已經生撚咗仔

爺爺

爺爺個咀長期爆拆又唔損嗰下勁

kaki好好笑咩料

開定6

kaki老婆好似生咗啦

生咗啦

一姐好正

奉子成婚

竟然認奉子成婚

kaki老婆都幾靚

同顧定軒差唔多

而家後生嘅可能都覺得冇咩所謂

我傳統
我都係覺得計劃生育好啲

5兄弟姊妹

生咗5個

係咪全部都咁矮

奉子成婚係part of the plan

kaki爺爺成日嬲

做最細嘅應該係幾幸福

好想睇返膠戰！

好衰

DNA嚟架嘛

初一有得睇！

好mean

嚟緊農曆新年有sp

agger

正

點解要blur emoji

之前已經見有bb嘢sponsor kaki

版權?

版權

原來係咁

嗰陣真係估唔到佢囉
再次恭喜二汶

希望多D人支持

豹

陳蕾

陳蕾姐姐

多謝亞視既同事

旁觀有罪

豹哥 我好喜歡你

佢對耳環係啱啱搭巴士嗰陣偷嚟戴？

Pinky 條裙太短

陳蕾去咗華納d mv拍得勁好睇

陳蕾對耳環一撥頭髮會唔會扯到好痛

我以前成日都有呢個疑問 見D女戴就覺得會出意外

耳環可以掛舊叉燒

搭車會唔會畀人拎嚟當扶手

呢啲大耳環真係好危險
一撥會好撚痛

隔住個non都覺得痛

緊握扶手

好彩陳蕾冇放棄

豹舉高手原來會露格甩底

似吳君如

又係豪哥

關愛讓坐

Mandy

Mandy我女神

pinky點解可以咁似容祖兒

諗起on9版傻女

上叱咤台個陣佢卡住咗個口罩
傻得有啲好可愛

有冇聽過呢個世界上會有一個同你一樣樣嘅人

mean!

聽個有個版本係3個

wow 有MV睇
早過Chill club